呢個阿嬸話被爆眼個手足抵死

我真係好撚嬲呀起底組呢

Don't make stupid people famous